住公屋既就一定係社會既最低層

住公屋就代表你唔有錢得去邊
(唔好再話你識人住公屋有錢)
冇錢就一定冇見識
冇見識就等於一定唔醒目得去邊
就一世做人隻狗一邊住公屋一邊安慰自己住公屋都會成功到

阿媽係女人唔洗開個post呀

仲有D連屋都無得住既又點計？